啱啱睇完大黃蜂，千祈唔好睇

大黃蜂電影90%唔係大黃蜂
可以唔睇

女主角：樣衰 戲屎 插蘇鼻
條女故事佔80%

每分鐘都有女主+黑人

可以只睇開頭10分鐘 +尾20分鐘 完

有冇人睇？

我寧願有下爆炸 動作場面

好垃圾?

簡直就係屎

嘴下都冇

邊啲位屎?

同水行俠比呢

咁係咁差嘛? 諗住冇michael bay 會好啲

基本上你睇完開頭》條女故事（80%）〉結局

未睇水行

我寧願要爆炸

主線劇情就係條女屋企故事

wtf ? G1 Look 喎 , 多唔多角色場面

10%

咪撚聽佢鳩噏

知唔知前唔集衰乜 就係動作場多得際 唔知套野講乜 我覺得呢套好balance喎

巴打你口味

你覺得之前嗰啲好睇？

睇amber heard 離哂罩 ，J 下amber heard 文青look